一直覺得屯門牛廢，原來佢地先至be water

以前成日覺得屯門牛廢，記者都少採訪，但留意到屯門都經常開花，但被捕人數相比其他區黎講算少。(除左建生第二晚班曱甴發爛渣)

屯門牛有幾點值得大家學習下！

1. 警覺性甚高。大家出發前都會留意哨兵谷，不貿貿然行動，甚至見到曱甴部署好晒，連開花都費事，擇日再戰

2. 哨兵守紀律，範圍廣，人源充足。屯門每次開花，好多街坊自發做哨，唔同據點駐守，不停匯報群組

3. 不戀戰。撤退唔代表輸，相反，無人被捕，對曱甴黎講就係佢地輸

4. 校巴多。每次都送仔女安全返屋企

5. 非常團結。和勇不分，街坊前線融為一體

屯門牛仲有無補充？

Be water!

屯門仲大過港島，be water 比較容易

推

唔覺﹐你坐喺屋企㗎咋﹐唔好打飛機啦,

靜靜哋好唔好？

大大力拉。

真正靜靜地贏

哨真係好重要

成日比人話戰力低

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

利申先 屯門牛

其實樓主講既係啱
但我覺得不能比較，因為目標唔同
前兩晚係要攻
而開花係要make noise draw attention
但始終好多野可以互相學習
例如屯門人前中後排都好常睇哨group / map live
一時退卻後好快出返嚟
街坊做到野

天水圍仲勁 真正和勇合一 勇完一退街坊即入場 屯門都係差啲真街坊

利申 冇去過呢兩個地方

被低估一群

靜靜地贏先係最好

屯門係住宅區一大堆屋邨 一個係商住區 好難直接比較

靜靜地
同埋屯門地大
左穿右插一陣就冇影

其實街坊入場做掩護好有用

靜靜地得啦

be water

大家成日散水
我成日叫人散水
做完野唔散 只係多分危險
一比人包圍 一定出事

特別認同第3點..
撚狗...最特別之處就係你不停彈出彈入撚9佢..佢又咬你唔到..

陣地撚=送頭

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

當然屯門有地利優勢

支持 唔係話每次都要做d 野
勢色唔對就轉場or擇日再來啦

屯門好多前線都係街坊 一散就換裝行返屋企

屯門四通八達左穿右插易走啲

俾人咬到就唔叫撚狗
係俾狗撚

你有牛牛群架？經常屌牛唔出黎
又屌啲屯牛由一點等到十點先有牛

做完野放工就好散水啦
冇OTga on9

咩事呢依家？

屯門撚想走無狗會捉到 除非戀戰

衰既係可能開唔到花屯門就全宵禁狀態

真要走真俾無可能捉到

天水圍都係其實
除左一開頭圍差館嗰次

有計劃圍捕,防不勝防

天水圍都係
除初期ON99靜坐拉一大班
最近表現非常優秀

天水圍仲要勇武夠多

相對地屯門易走，一條大路三個十字路口
前排商場，隔離狗屋，中間市中心，後面屋邨
中後排都有人,rb,街坊,周邊有哨
有狗黎就屋邨區四散

Push

靜啦

屯門同將軍澳都

成日D野係發生咗好耐先知

無記者 無人影到

散水
最多比人話你做唔到野 贏唔到 但起碼輸唔到
game live得一條 呢個長期戰 唔好急
無結果都唔緊要 至緊要0傷害係最重要
大家要明白多一分逗留時間 等同多一分危險
比人包圍 直情全軍覆沒

利申：屯門牛

兆麟嗰日臨時吹雞都好多人嚟

由光復屯門開始已經覺得唔簡單

唔被捕先係贏

屯門都好吹奏

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

- "被捕援軍家屬的吶喊，望後各手足珍重"

第一優先保命，0傷害
被包圍係致命
唔包圍 但有手足被咬都係失敗
所以做野要快 做完即走 減小每一分風險
留戀 陣地有閪用
做唔到野或重魔警 咪下次先 0傷害一定係優先
手足出事就係出事 所以要預防發生

做唔到野都無所謂 我真係咁覺得
唔好勉強自己 好過夾硬黎 全軍覆沒

善戰者無赫赫之功，唔需要好搶眼球，做完野，走到人，就ok，stay alive先係最大既勝利

屯門好多散水撚
我都係散水
我思維好簡單 贏唔到 都唔緊要 唔緊要唔好輸

同埋我覺得屯門啲狗係相對無咁癲

拉
靜靜地贏

不嬲要夠哨先做到野

人反而唔洗多

坊圓4公里有線眼就得

但要街坊齊心

望遠鏡呢d基本野

屯門好大，但係街坊好多都係識嘅，甚至一齊玩大。屯門非常團結

人無事先做到世界冠軍

你話我on9都係咁講
利申屯門牛
前兩日啲人吹緊各區開花救poly
講咗好多次屯門開，唔會分散到poly嘅狗力
班牛仲要由一點吹到十點，然後屌人唔出嚟
最後剩係放咗粒tg

無人被捕，對曱甴黎講就係佢地輸

呢個係好重要既事實！

但係班冷氣軍師好唔團結

咪撚吹奏啦屌
你係屯門人就知 係真係好廢
1點吹到10點都可以冇人

好認同3

曱甴近平推

屯門同天水圍都好屈，真係be water

一來啦
二黎班狗都唔撚理返屯門人

冇wor 咪撚燈啦屌你老母靜靜地得唔得

屯門如果要支援，就拉走晒成港既警力

屯門無咁多四圍可以入來幫手的狗
屯門最多只搵元朗，最盡荃灣支援

入到去都20分鐘起碼
乜都散晒咯

無錯，未達到五大訴求之前
不被捕先係最大勝利

冇謂去同其他區比較啦 兄弟爬山 各自努力
目標都係一樣 就算首都都有手足比狗咬

利申：屯門牛 發過幾次夢 亦有出去巿區發

靜靜地贏

中大一役全靠屯門牛緊急出動

第5點 係咪搞錯左D野

屯門哨勁

屯門哨兵團好撚屈

BE WATER

一定要be water，長期抗爭，幾多頭都唔掂。

屯門牛去晒尖咀又同你講咩

唔覺 我覺得元朗好啲 封左條輕鐵
屯門出嚟好似冇咩成果

北區之前都好be water
除左蒙面法大爆嗰日
粉中捉左廿幾個
平時都係掃完水貨店就無晒人
係去到月頭先無喇喇tg開齋

6. 無裝和理非會死忍TG比有裝勇武走先，無餡popo最多抄下牌但吹你唔漲

7. 哨兵機動力好高，一有消息傳出多數好快有人FC到返黎

一時時啦 無拿拿開花 無效期出黎做乜
1/10果次好多出
我覺得屯門撚好現實 有效益既野先出
出黎塞幾條馬路 轉頭有手足比人咬 唔出好過出

其實我覺得屯門哨兵係咁多區裡面最快最準最全面，其他區可以參考下

屯門站停足幾日 點會冇成果 唔好睇得自己咁差

哨兵多過係街既人

屯門和理非比例較多，所以有大量哨兵

屌你老母 靜啦柒頭 抗爭唔係曬命

屯門人個個都住附近有咩事一跑隔離就係屋企，啲狗一追入去村明明見到一大班人唔見哂，其實係返哂屋企

係正嘅 地方咁大 我識fd比狗封哂進退路 最後行山番出天水圍

你唔知咋
屯門輕鐵位近西鐵有魔警埋伏

屋企望到遠
望主要馬路嘅可以係屋企哨
上次市中心後面包
d車由三聖去市中心直插後方
路障嘅物料已經愈黎愈少擋唔到

街哨真係幾多下

吹大左

難道班曱甴唔知咩，講出黎係希望大家學習下，咪係咪都講粗口啦

早幾日話開花救人 屯元天得天水圍出左黎開花....仲有十幾個手足比人拉左...屯門無人出黎幫手分散d狗 d狗全部入哂天水圍

好多車都少左好多個站，快勁多

可能屯門牛去晒九龍呢

仲有個gp傾緊飲酒
咩和理飲
Poly打緊杖佢地傾飲酒

咁on9

拉 靜啦

我都係咁諗 但一講就俾人屌散水 所以好多時唔出聲自己走先 做完想做既野 仲留係到妹下妹下都唔知做乜

人地放軟手腳唔拉你，你就靜靜地啦

2 同 4 係真

屯門牛真係好勁！

最正係屋村商場次次都未收，完場除件衫走入去食下雪糕篤串魚蛋又一條好漢😂

唔覺 唔好吹奏

但同時亦好危險
呢期就係講緊有擬似好多哨兵手足俾狗咬到變浮屍同跳樓

唔係話唔做得哨
但做就一定要好幾個人一齊做
單兵哨分分鐘俾狗溶咗都未天光

求下大家be water，唔好要英雄主義喇

元天屯要合作

果班人淨係覺得不斷掟火魔落地下先叫戰力高

哨兵超強 次次散水大長征，睇住哨group就避過所有危險！

屯門是個好地方來的~

我覺得屯門好藍所以警覺高

Btw 而家北風食哂tg殘留好辛苦

蠢

哨group見到
次次都識避開

屯門牛牛燒左架VAN 仔同萬惡污染市中心既B3X雙層巴士

屯門無乜效績 不過盡可能減小傷害 甚至0先最重要

屯門哨兵谷世界第一

agger應該宣揚至各區，而唔係打飛機

屯門牛真係牛嚟
好勤力，但係唔太醒目

我知既係d人出晒去救人 決定唔開花
如果有錯 可屌

值得學

娜娜1.0果次最刺激😂

仲要自己區 第一次覺得完場散水咁舒服

屯門哨係做得好好
入去哨兵group 睇下就知

咁低被捕率算係咁啦

💪🏻💪🏻

靜

係 一見到有人散就入屋村搵宵夜食😂

可惜屯門人成日都互屌

fog of war

有大範圍同熟地頭嘅哨兵網絡睇水, 係巨大優勢嚟.

睇清大局再去行動係好重要, 如果唔係D9駛乜成日出直升機?

你肯定唔係屯門人
最近幾次陣地比狗咬左幾多個？ 係無呀！
咁都送頭？ 咩叫送頭呀軍師

屯門打嘅位置, 街坊好難參與

林鄭最希望示威者夜晚集中一點打陣地
林鄭最驚全民天光開花
早D瞓呀香港人

其實係危險既

識得退係重點

be water be silence

癡線 哨group係報埋人地架曱甴車屯門公路位置😂
勁到癲

上公路 深井 青龍頭 大欖 小欖 三聖 屯市

人地曱甴車一入到三聖就吹大雞散水😂

細聲d, 拉走警力，隔離區做到野就得

其實都算有效

起碼令到市中心嘅舖頭收早啲
都算做到㩜炒效果
不過得區內人知

直情首都啦屌

多得啲人亂咁吹，1 點就吹2 點，2點唔夠人就吹3 點
吹得咁急，出到黎都奇啦，出左黎又唔等下，一出無人就返屋企，想聚到人都難啦

最簡單一句
屯門牛每次吹雞都有人
其他區做唔做到先

屯門都有小數人戀戰

狗亂咬，連街坊都咬
陣地都無比狗咬

天水圍係全部街坊一齊打架
佢哋black bloc都廢尻事 好痴線
阿叔都一齊扔磚

明明公海成日都嘈冇人

dllm入完村根本分唔到係真街坊定手足

😂😂😂阿叔好波

咪吹奏屯門，上星期屯公順過平時

昨晚係救人
冇得咁比
昨晚差d走唔甩

屯門地方好大，
唔似天水圍細細地咁圍城

歷史上屯門都係用係軍事用途

除咗交通唔方便之外 都好有價值

弊在成日都內訌呢

次次都打到啲人吹雞調兵入屯門
上星期四得5,60 人搞 road block 引左成300 狗出黎
其實你仲想要咩成果

一睇光復屯門gp次次都鬧緊交

個個都響屋企做哨，驚閪咩

呀叔都識做哨兵
不過講一兩句算啦靜靜地

天水圍係勇武界巨頭

唔好讚壞曬 thanks!

咁多手足實有部分戀戰
但厘be water
唔夠照識走

咁先 be water my friend

完美演繹靜靜哋贏嘅精神

無人被捕=賺
反正次次開花都裝修哂

大興咪柒左次lor

Pish

咪咁高調
會引來更多便衣狗咬你地

屯門牛和理非多 所以真係全民皆哨

Be water

果次班曱甴發爛渣遮，建生樓都入撚埋，仲要乜人都拉

將軍澳自從尚德之後，多左好多狗

屯公無計劃好難阻到

行返屋企換對拖鞋放低袋，就再落樓用花生友mode做哨幫手足睇水
仲要成日見返舊同學😂 撚完狗就一齊宵夜聚舊

次次單拖出都會遇到熟人

屯門牛喺哨方面真係幾出色

冇事先係世界冠軍
成撚日有人屌鳩人散水
屌,完左task就走既啦
留係度做乜撚

，

燒左兩次警處大堂無人知冇拉人

日日都有曱甴車係屯公stand by點阻

有無諗過天水圍 除左左膠累事嗰日之外 日日被捕率都少過10個 而且晚晚都燒狗屋

成日話屯門牛淆底
根本就係嚴守be water 原則
最小成本 最大影響

不過晚晚總有人戀戰vcity, 唔明點解

屯門其實好多次都係拉唔到人 鳩拉街坊 真係驚佢有牙

一齊學習

up

無人影住敢做嘢d

冇望遠鏡 唔好話自己做哨

mark埋車牌

再統計大約出左幾多部車

出車次數 數據庫咁

唔好再講啦
上次屯門draw走左一架警嫂
牛牛唔嚇得架, 下次有兩架點算

屯門牛都好多問題
做既野效績
勇武小 勇武都頂唔住屯門成日一有野就閃
屯門好小勇武 快閃 散水 和和理非好多

咪吹水
係現場好少人咪冇人俾人拉

好榜樣！

次次都係有大事發生屯門牛先多人出動

巴閉囉 英雄主義

靜靜地贏
拉

屯門都係一班陣地撚

但係佢地係識進識退既陣地撚

不停推啲狗 但一有哨話新墟有狗

就全部退番去十字路口

真係好值得學習

個遽點係唔會因為比人攻到所以冇左

你係可以調轉頭做番主導攻番番去

前題係適當時候你要識退

戀戰死守真係冇乜意義

成功嘅刺客根本唔會出名

屌過佢地 留咁多做乜9
一重狗就要閃 包圍即死
game life隨時得一條

屯門一到7點8點d人就番去訓，成條街黑晒咁滯

咁天水圍狗屋自燃點計

有
10月1特別癲
國傷 全部盡出 見人就拉 直接開槍
有手足被咬

堅快，跑慢兩步大隊都跟唔到

靜靜哋

屯門副都

屯門牛仲有個特長
就係無gear得個口罩都會走去做前線
無gear照執tg掉番過去
真系痴撚線

101屯元天三位一體加上大會堂擊退狗士氣大增

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

建生一晚70個

1.0好似乜都無做就完場咁
淨係記得大波man

果晚真係好傷

10月屯門重狗

屯門地方大據點多，形成一個情報網，互相支援

利申：鳩up

戰術上如果再打vcity最重要既係要霸高位，次次比d狗上左路軌就冇得打

不過成日有未fc嘅流出，所以最好就加埋相

喂喂

good

係嗰晚建生入屋苑大堂拉咗六十幾個街坊嘅慘痛教訓之後
痛定思痛 全民睇哨channel 不戀戰
當然建生一役後 各屯門公海grp係鬧哂交嘅 但鬧完牛牛表現係有改善

屯門情況未必apply 係其他地區
街坊手足好熟路 住咗喺度好耐 (有能力搬出去都搬咗, 留返喺度住嘅都係由細住到大)
地形因素亦係其中之一 地方大 區內四通八達 大部地方都可以用腳/單車行到 沿路好多屋苑同商場
我會話地形同沙田極似

果個位冇野避...一加速落車就捉到
睇到哨都未必走得切

你地岩岩先比白警教「企係度唔知做咩？」

星期三四就係咁，想攻都攻唔到

同埋法院附近都係，安定過市中個subway好易比狗咬，柏麗又係

岩，屯門極多和理街坊，做哨有，掩護有，捉和理非嘅鬼都有(我遇過一隊並短暫交談)，完全無樣睇架，估你唔到，個個都係自己人，行動可以無勇武被捕，耍到班狗坨坨擰
利申: 屯門哨牛牛

推 屯門牛可持續發展式抗爭值得學習

正常阿...座野又新又有涼沖
除時做埋補給或者飯堂

屯門D路錯綜複雜，D名又難記
係屯門玩根本就係屯門人既地頭，熟哂D路點走
反而班警曱應該唔會太熟

屯門牛大部份淆底
戀戰撚 屌極佢地都戀戰

你話啊 屯門會有其他區既狗會幫拖

Tui ng do 總之好既大家都要學習下

有join過天水圍副本就會明 根本就無街坊 全部都係勇 連射tg都就咁企係到屌

唔好再講 有狗mon post

講出黎好威？靜靜地贏唔得？

有補充，靜靜地贏唔得嘅，係要爆出嚟

靜啦屌你

靜靜地贏既佼佼者

屯門極多路走，即使駐屯門班狗熟路，都好難追捕屯門牛牛。
通常尼講，屯門一大規模，就會有外來狗增援，但屯門D路確係錯綜複雜，班外來狗唔知頭唔知路，更係比手足拉住打

不過屯門牛好少用土魔

第一區燒巴士

靜靜地贏好啦

未和應上面囉 做完散 , 陣地撚未等送頭囉屌

熟路+極多哨+地方大夠時間走

要學

二噁英 v 解毒？』

二噁英係會進入自然生態的循環之中。點解人地話會好難排出體外，是因為二噁英會留係脂肪細胞中。

二噁英的特點係會令人體加速氧化和減少人體裡面的維他命A, C, E和硒，所以有營養師主張食多d抗氧化物同埋維他命去制衡二噁英的損害。

另外，因為二噁英會留係脂肪細胞中，根據LifeSpa John Douillard 的講法，阿育吠陀排毒方法對排出脂肪毒素相對有效。例如吸收酥油 (Ghee) 去減少身體二噁英的毒素。

二噁英的粒子比較重，所以係空氣中會沉積在低位，所以兒童會更加容易吸收到。我們地建議兒童和家長食多d有機的肉類、蔬果和穀物，例如：紅蘿蔔南瓜、全麥穀物、橙等等，去減少損害。

正能量撚又黎
Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
我地要活得比以前好
堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
由改變自己 再感染多一個人

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
我地頭已經變TG Zone

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

真，我睇過唔少佢地點運作

有計劃撤退係好重要

哨兵群真係好勁
密到癲

[/member]呢個真 明明報左幾次有狗係上面 但啲人係都要係下面其實如果你打左果個位唔駛驚走唔到架 只要市中同杯渡守到既話[member]

靜靜地贏先係最好〜

同打sup一樣
做得好無人讚
衰咗俾人大大力屌

我都想屯門多街坊
Vcity樓上都係大陸人

其他認同 警覺性高就唔覺

上次發夢 佢地隔離明明就狗屋
我岩岩走到最前 見到成隊狗2行人係隔離行埋黎
本身以為佢地知仲企係到對抗咁勇
過左成1分鐘佢地先知就係正隔離

係真係好近既距離 仲近過課室頭尾既距離
之後佢地先見到 就突然淆哂底開始起哄怕怕豬

屯門牛

push

屯門個地型先做到be water 明冇

佢地係企撚左係隔離都可以唔知

咪再打飛機

係 , 好多區都見過明明有狗布晒防 , 手足都要夾硬去快閃

靜靜哋咁贏唔好

靜靜地...
所以屯門成日究拉左人

你開哂post咁揚班狗睇到重新部處，之後屯門行動有更多手足被捕可唔可以入你數？

同意
冇人根本就打唔到
少一個手足就真係少一個

除咗上次建生比人圍到，其他都算成功

瓏門或成最大輸家

要且有山，方便躲藏
呢樣，類似地形嘅黃大仙都做到

真快閃係記者/狗去到所有師傅已經唔見晒
得返一堆保安/花生友

唔覺
天水圍燒狗屋後成日就係等屯門元朗開花先開得
但你眼望我眼停左幾日
就算天水圍直接開波
元屯狗好快增緩黎哂
撚左天水圍手足全日

完美發揮哨嘅用途

呢條又係陰濕
一邊屯公路 另一面馬路重要有草叢

靜啦屌

做到野就唔留佢地係屯門啦

主要戰場都係西鐵站市中心
但哨兵捕住所有狗屋
有狗出入就報 連鬼車車牌都報埋
所以次次布袋形成前就散哂
夜晚開花試過0被捕

只要無人被捕
長遠我地一定唔會輸

元朗廢咋嘛

推
其他區都要係咁

101

不比較，要互相學習

住左廿鳩幾年 見到我屎忽當你贏

幾時全撚部

tui

住vcity可以係屋企直接望到狗屋入面有咩動靜

ching牛黎？

因為無記者無人報
但戰鬥力絕對超群

希望其他區可以學習

屯門贏範圍大
放好哨被包圍機會較細

不過手足都係要小心
一有事上嚟就無街坊影到

求求be water! 快閃

屯門地型復習難推進，難入難出，只適而本地有地方落腳既人玩，否則外來人應該走唔到

其實係

太過crazy

唔覺屯門勁

有啲嘢唔駛講出口嘅

最重要係不被捕
長期抗爭，唔好亂咁送頭

其實屯門哨兵channel真係好癲。
除左哨料，仲有搞埋被捕，車隊，失物，宣傳活動，尋人
佢地係咪cls

屯門呢家係拉得最少人
唔計建生個晚鳩拉街坊

因為真係好多哨，唔係講笑，可能個阿婆都係哨

be water 散水並不可恥

聽講最近報埋minions，好正

除咗be water 其他唔認同

我都試過比街坊以為小弟係鬼

唔好睇少大西北戰力

BTW靜靜地贏得唔得

屯門哨兵情報係全港最多

VC全部大陸人咪好
請佢食TG

牛 做實事

元朗都係，大馬路隔離就係警署，但次次班狗出來都拉唔到人

條街就成日被拆

負皮我呢隻屯門牛俾既
天水圍勁過我地好多
上個月就唔錯
但今個星期真係收得皮，下午吹雞吹到八點得廿個人係咩玩法？
係 be water 得快，但其他冇咩好講
呢幾日連街坊都少左好多
內部互屌又多，睇下兩個 tg group 就知攞命

唔係那裡有壓迫

那裡有反抗?

屯門牛好勁 朝早吹到夜晚都仲味出 撚mon post sir 一流

一點吹到8點先有人
狗都比你地撚死

可以更進步，利用聲東擊西

人口密集呀

Be water 大家要謹記留得青山在哪怕無柴燒
首要目標不被捕 完成任務就走

相對其他區 屯門人數較少
加上大家都冇咩經驗同細膽
一直mon 住個tg 睇會唔會有狗突然黎
開花一發覺件事搞唔掂 就會即散 唔會硬上
好可係依家既情況 反而係好事

利申 細膽牛

Push.

exactly

其實好多時比狗包～同經常比人橋射

依家屯天元都會互相夾定，邊個開先引狗去，其他就一定開花幫拖

前幾晚屯門先奶完野
成班花生友同街坊 友愛十字路口整石同睇水守後門
點知最尾就係比兆麟方向黎既狗 係友愛個邊夾過黎
變左 vcity 大會堂 友愛 3邊夾馬路
友愛個班唔上前唔緊要 大大話話計埋街坊都5 60人
但你放左後面比人入 賣曬前面個d
真係多撚謝你地

雖然唔鼓吹陣地 但陣地表現非常好 比狗射催淚彈都可以唔撚退仲推上前 仲有小隊滅埋煙 人數少但實力高

上次蒙面法屯門牛多到我o撚左嘴
屯門牛真係 proud of u !

唔好推
靜靜地贏得唔得

上次啲狗狂屌街坊 舉中指就捉撚左

agger

屯門牛個哨成日唔訓報足成晚
係到多謝佢先

不嬲認為就算係開花都唔應該貪心，一貪心爆多幾個地方就好易俾狗包。

強效沐浴露幫狗狗沖涼殺蚤好似都係牛牛首發？

屯門班黑警廢過其他區

學識散水係第一步。

但太多人熱血上頭就唔知幾時要退，
忘記左目標。

屯門人戰斗力唔高
但勁左哨同散水撚多
隔離首都就唔同喇

屯門得個次14歲吹雞捉左70人，其它都快閃到連佈防都捉唔倒

紀律真係好緊要
唔好隨心而做
要做係為大圍福祉做
唔係你自己想打狗就搵人做擋箭牌一齊去玩玩
而係打得有腦 為達成目的而做
打狗目的唔係要殺佢地 而係要騷擾佢地做消耗
俾時間空間後面手足做野

黃大仙早已跌落神壇

多謝樓主

下次冇㗎啦，屯門重狗

靜靜地贏唔撚得嘅

真係好快⋯見話要人做哨 之後好快出晒幾條大路既情況

唔好以為D狗唔知啦, D哨兵GROUP都大把MON POST狗, 出文係想互相學習, 下次屯門重狗, 未其他區幫手囉

佢地開香檳喎

警戒級別pin好有用
街坊都有用

細膽係好事
要知道幾時退場

分化內訌屌手足都好勁

有機會係有鬼既咁~

咁你覺得係v city陣地有效益d定直接出老尖有用d先
又唔講下之前幾日有幾多人出黎

利申 屯門牛

頂你 靜啦

其實唔知係咪呢個po，今日屯門mtr多左捉出閘同封左c出口？唔覺定係咪呢個原因，但真係有啲不尋常

十舊屎同九舊屎比 有撚分別咩
都係屎

你既回覆就不尋常

你咪起下我底，今日見到MTR站真係咁先講出嚟都俾你當係popo...

咪玩啦，屯門根本人少，全部出曬去啦。

屯門夠低調

將來玩暗黑咪好勁？

真心 天水圍本身都係 記者又少

但前晚天榮站都捉左一堆

屯門group成日互屌

其實九龍港島都十分需要呢種軍事級數既哨兵
有無方法宣揚出去?

值得學習

首先要夠多哨，第二範圍要夠廣，第三哨耐哨裝備，第四哨要夠街坊，第五部分哨要長駐某啲位，第六哨要好熟路，第七哨谷admin要夠勁

外區撚入黎幫手個陣成日去個廁所就跟甩左屯門牛
超快閃

搵日入嚟屯元天先【利申：其他區既人😂】

係 搭輕鐵唔俾錢是常識吧

妖 ， 靜靜地唔得嘅

屯市，友愛都好多街坊架

岩岩拉左好多個啦..

唔好再戀戰喇！

睇直播今晚旺角，警唔睬你時，由你係度兩個鐘，完全唔出動，佢地而家拉左咁多，實在可以唔理

推呢個
唔好撚成日出到去淨係鳩企 玩手機吹水, 幫手睇多d 哨group

「例如屯門人前中後排都好常睇哨group / map live
一時退卻後好快出返嚟
街坊做到野」

睇輕鐵全爆就知
大西北夠大
屯元天人自己區開花本身就係要be water, 訓練有素

反正依排vcity tg放題
啲大陸人食晒

屯門係真散水革命
利申屯門人知自己事

老人家/公屋廢老多嘅地方都係咁

多撚謝你

c出口因為直接落戰場，封唔出奇

爆曬逃生路線

c出口上星期已經封緊

手足黎咖？ 唔見有真街坊

有個中學同學 大陸人
買左個空氣淨化機

屯門牛聽朝諗住點?
其實有無TG group?

住友愛安定一開門就係戰場啦喎

記者少採訪係因為遠姐我覺得

荃灣低啲

8/90年代新市鎮 後生比例高
相反黃大仙8月之後已經唔係好搞得起

局咗娜娜入廁所然後50藍狗護送搭的是

屯=哨
天=勇
元=裝修
三個區既手足各有自己既優點

屯哨真係好叻叻利申屯門牛

你啱
今晚安定友愛嗰邊都俾差佬識穿咗

友愛安定街坊表示

Pull

仆街
大家越講越detail
Mon post 狗就快睇穿晒

個邊樓下爆玻璃

上山走

比較想知係唔係其他區tg公海都好似屯門公海咁成日互屌
次次去睇都有人互屌 點解唔團結d

睇哨group咪又係比人話睇手機…

外來的

真 不過戰場集中係油尖旺 難搞

私怨撚太多，仲玩埋針對，影鳩路人大頭同起埋人底響公海爆出黎。

麻煩巴打幫手推推，而加成街對家文宣，自己友街站都少：

選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！